覺唔覺支那愈黎愈似rpg game既魔界

歷代魔王 毛鄧江胡習
魔界對外侵略 千人計畫

依家仲吹到打輸就核武炸全球，魔王式攬炒

不嬲都講緊支那哥布林

入左去connect唔到外界

呢個時候主角要突入魔王城同boss打過

中共 = 地獄界邪靈boss

哥布林係低階打手，公安黑警

咁支那賤畜係咪飾演番賤畜本身?

即刻推第二個魔王出黎，點算

一隻七頭十角，代號666的大紅龍（支共），與天使長米迦勒爭戰，龍被摔在地上，並與地上聖民爭戰。世人都拜這龍，並受牠的印記。

被弱肉強食既最底層

支那 = 所多瑪

北京=魔王城

黑暗大陸